訓唔著，攬吓我

因咩事呀

唔知呢 明明好攰

食緊包

比你含下

我都好攰 圍爐取暖啦

做咩唔訓

思考緊人生

Yo

有咩諗

做緊咩

我真係唔岩拍拖 人地好認真 我就玩玩下 又傷害左人

唔好害人
我都唔想拍喇

放過左佢 尋日分左手

唔好再諗 搵野做分下心先

月巴
不過我都想食

其實我無再諗啦 只係見佢唔開心 我第二日好似無事發生咁 係咪好仆街

食完個燒夜 有啲濟濟地

比緊賽，對緊水鳥

瞓唔着
唔知點解好不安

來回房同廳當晨運消化下